世三瘋狂錫皇馬會章

笑死

世三！啪啪啪！

之前有個比利時人又係咁

始終都係夢想
同車仔都叫好來好去啦
Respect

國難當前咪講玩具啦

入立法會放針

比利時人特別25

著到成個大頭怪嬰咁

錫一下就叫瘋狂
人地細個既夢想就係踢皇馬 好正常姐

真世三

希望佢係5萬人面前表演幫施丹含撚